有無人記得呢張相係邊隊youtuber 拍片？

有日經過 Apple Shop 見到裡面有個 creative 好似係呢team人其中一個，所以翻到屋企係咁搵都搵唔翻